王同事，你忘記了在公司登出電腦。

致王同事：

下一次請記得登出公司電腦才下班，
另外，上班時請勿再瀏覽連登討論區，
否則你將會被處分。

馬主任字